大家怪錯左林鄭,原來佢係焦土派

支持,反正戒嚴我冇損失

全港戒嚴丫笨！